尋日止蝕咗巴巴，負債20萬，唔知點算。

我屌你老母媽咪麵

all 煙TSLA!

借多20萬買大細 中左就打和 輸左就借多40萬再賭

捱一排實還得到既

自己炒股輸撚咗就咪撚鬧人

人哋都俾咗料你今日彈 你唔信唔跟仲屌人

下世努力啲

買支那股就收收埋埋算數啦

好撚垃圾

又唔strong hold

人地有內幕料反話咁爆你聽都唔理

到你最驚個時就到底

樓醋扑暈自己咪算

借錢炒股

幾大孖展? 被斬倉定止蝕

輸廿萬 個倉好撚大？

百家樂啦 驚圍

all in Amazon Call啦

All in ocgn

點樣止先止到負20萬？

番工

理解錯左，自膠
我都有同樣疑問，所以我都問佢點孖展法

孖咁大
借稅貸還啦

lm

買巴巴都輸，垃撚圾

捱1年半載嗰20萬實喺返度

咪係 人地麵神開嘅post 係public information

買支那股抵撚死啦

重刷首抽好似易好多...

止蝕師

升返

借多廿個再轟

20萬就叫春 垃圾

All in 巴巴

邊度跌低 邊度爬返起身

拎舊錢過大海搏返鋪啦

負責20萬即係前後輸咗40-60萬？

叻仔, 跌到最低價先蝕

放工之後比心機做熊貓啦

做咩唔分注

20萬算得係咩，大把人輸唔只呢個數

借多50萬推落去巴巴熊

借30比我幫你滾

真心定假膠？
連登係咁話唔掂就要入貨，係咁吹奏就要走貨，常識黎

溝貨常識吧 屌洗撚等一年半載咩 你睇今日都抨抨聲升番上去

買得中資都唔啱留係香港，死返上支那做支那蝗please

你喺最唔應該止蝕既價位止蝕

唔止蝕咪好囉

真心定假膠？
連登麵神係咁話唔掂就要入貨，係咁吹奏就要走貨，常識定律黎

樓主d貨去晒我度